硬爆大門！支那低俗結婚全記錄

人類癌細胞

民智未開係咁

仲衰過第三世界

係屋企入面掉催淚彈

好玩好玩，有冇血腥版

會唔會瘋狂非禮伴娘新娘

點解支那人會有催淚彈

咸濕板

剪JJ

楂波波

班popo 係香港搵唔到正常女仔要佢地，去左中國搵老婆

記得有兩單野紅事變白事
有單係接新娘果陣班兄弟擲炮仗入屋，嚇到新娘個細佬係二樓跳左落黎跌死左
另一單係玩新郎果陣班人將個兄弟係二樓擲左落樓下跌死

what ?

我要睇摷伴娘嗰啲片

有冇摷伴娘片睇

紅白二事同一日做晒

13 億生番， 死撚哂去喇

都冇最癲嗰啲:
之前睇過:
用12磅大槌拆門
女女女咗伴娘

仲有一單係用滅火筒追住新人噴
結果新人窒息死左
條片都有人咁做只係好彩冇事

喺支那結婚 伴娘姐妹要搵班雞嚟做先安全

本來都做開雞架啦，駛乜搵雞黎扮

ON9

有無即場屌閪版

推

強姦都有喇
強國做伴娘係玩命

笑片嚟嘅喂

畜口-2

白閪痴, 中國人只會係地球癌細胞

越大力打個新郎代表越祝福佢

支joke

好似有兄弟共上新娘環節

支那劣根性

好好笑

同一班生蕃比起上黎,生蕃都好過佢地

見過玩到扯開件衫玩條女個波

梆住新郎黎打係咩玩法

成個民族都垃撚圾

之前聽過唔知係軍人定公安局長

d門咁屎平時咪好易打劫

好似pornhub有類似題材
但唔知係真定只係拍野

劉明等睇玩啲女嘅片

seed呢

爆門

突破盲腸

強姦新郎